Aepo助理環境保護主任2018

今日出信

冇人收到？？？

收到信啦？

今日收到email
唔知應該點溫

今日早上

唔知點開始溫

未知考試模式

大家邊到考

埋大

應該都係埋大考？

有冇人之前考過？ 收到email,但係未check 信箱

係咪全部人都有得考
我d學歷證明都唔記得交都收到

第一次考，陪跑多
有冇話多數考完幾時有結果

交齊嘢都收唔到

係咪人人郁有written

唔係 簡過

知唔知咩學歷/資歷比較大機會入？

我收到 gpa唔過3 三大 fg 讀相關科目 無咩相關工作經驗lol 但應該都係陪跑

聽人講都唔會請fg 除非係phd master個啲

fg都係陪跑

見入親一係mphil phd 外國名校
一係做左好多年相關的野
都係陪跑算

收到 非3大 唔過3 陪跑

Lm

收到
Top up 陪跑

有無人知今年收幾人

收唔到email

都無

佢一次過sd哂？

收到信了。
想問如果pass左cre個apt test，呢次個apt test有冇得豁免？

今日收到信，不過我有啲fd 三大env 都冇

3大， third hon, 唔理，照考咗先

冇

冇個ap test專為aepo design

其實係信定email?

Why not both

我撚憎so test

ap test

知唔知係咩類型
Writing/mc/

why not both

屌你老母 ap test

HI

屌屌

難幾倍 屌

Professional knowledge in environmental protection 即係考乜鳩

完全唔知點溫

屌你 命運
我要考到

巴打之前有無考過

兩次冇過過筆試。
自問先天唔好 但今次我準備左幾多 但天意又成日打擊我 臨考屋企先發生好多事

命運我要挑戰你 不屈服於你下

難好多

有冇巴打有以前的題目參考下

考咩架 完全無idea

淨係對住環保署個網發夢

你冇收到email?

聽人講好撚難 諗住唔去了已放棄
個Ap test都唔知考咩。。又要中英500字。
好似仲難過Jre

jre作文難d
但佢ap tst真心極難
我係公務員 考過大部分政府工 佢的ap test係我考過的ap test最難

淨係寫 Written Examination

無收到佢話果個咩invitation email

aepo/epo 係咪 算professional grade

係

上linkedin睇吓做緊AEPO/EPO嘅人嘅profile
真係會勁自卑

detail please

入左政府都仲update LinkedIn
可能當呢份只係踩腳石

老實說 香港不太可能有比epo更好的sciecce相關工作

有冇考到既巴打絲打可以無私分享, 有冇D咩advice, 同埋溫D咩好, 而家好漫無目的咁咁睇下EPD個網睇下D重要新聞

溫左但問題係 佢有機會出非環保野

同意人地講 中英本身好就屈左一半機

有D時事題目就算知大概講咩, 要英文寫真係唔撚掂, 好多特有名詞, 本身都唔識

老實講我持續左半年睇中英新聞 都唔敢講我識哂用英文講所有時事

半年
我自學左四年都未靈活運用到
加上實用文同新聞寫法差好遠

四年 年輕人 有咩令你堅持到

純粹想英文好啲
考正苦唔係目的

見到即刻冇晒信心
去陪跑

十皮咁易搵咩

考咗兩年都唔得，今年廢事去

啱啱睇過，全部唔係三大master，就係海外勁U master
啲工作經驗都係好打得下

眯黎聽日唔使去

屌是咪咁勁呀

大佬。。prof grade啊 玩玩下咩

去行山算。。
一Search 又1st hon 又名校又PhD又Master
可以收工了

仲要個個本身份工都好勁

有時心諗點解Cambridge Oxford都仲要黎爭政府工
佢地quali出面大把路數啦

有自知之明都係好事

你以為啦，私人市場搵多一倍但辛苦二倍，到到想有老婆仔女果時就頂唔順

我當年都係三大First Hon, 世界頭30 U MSc Grad, 幾個Memberships, 政府Intern

都狗衝報AEPO 不過收左皮

利申：而家私人市場做，雙碩士

最尾有2個食環狗Offers + EO
係AEPO 報2次都炒

epo 到頂唔升都有十皮喎，私人公司搵到多一倍咁多咩

巴打有EO都唔做
依家都做緊邊行

食環狗得罪你咩
巴打咁屈機報Epo啦
利申：地盤佬 準食環狗

打定輸數 好似去黎都係哂時間

點會唔得
EPO 到頂睇吓要幾多歲

1.食環惡做
2.有得直接報EPO?
3. 拎左HI offer?

1. 我到而家都唔知EO 係做乜，想做啲Technical 啲嘅位
2. 歐洲私人公司，負責Regulatory Compliance/ 少少Sustainability，坐Business Class, 周圍飛

1. 我廢又窮。。有頭髮邊個想做熾哥
2.有 之前地盤有個Apm去左做
3. 係。。準備8月入職

諗住去睇下題目感受下
乜柒都唔識

做3年上EPO 現在起薪5皮
升point+通帳 保守估計每年加5%

total即係做10年有80k

私人市場你邊到搵到呢個數?願聞其詳喇
父幹撚咪有

講到AEPO 世界最高人工咁
10年經驗搵80K, 你認為私人市場無呢個數？
你自己睇Big4 Sustainability 出幾錢請Consultant？
我都唔講EPD 搵開邊間Advisory
個PM 一樣搵到咁多，都未計15個月糧

唔好乜都父幹撚
行出去中環上吓Linkedin 你就知
政府工唔會係最Top人工果班
唔好咁井底

呢樣真
成日都唔明點解有人會覺得做政府會係最高人工果班

做到政府工生活無憂唔難，但買名車買洋樓，一定係私人市場Top 果班玩

樓上個井底到 思想好窮
佢係咪以為黃錦星拎最高人工？

我用Sustainability / Environmental Management Consultant黎計

Entry 就25-30K咁上吓，過幾年甩Assistant 就50K 底薪

一升到Medium 大慨8年到，8萬起跳，再加Bonus, 13-15個月糧

再升上去Regional 就唔知，你睇佢地渣咩車都估到，花紅都過M

問題係呢個所謂最top到底有幾多人做到
咁拎最top個一小撮人黎討論又夠唔夠代表性

個main point只係去政府做professional grade on average人工會高過私人市場
私人市場主力都係engineering/environmental consultant, lab等等
特別係consultant做生做成都未必上到60K

係我上一個reply講得唔清楚

其實係,所以點都係睇average
睇最勁果堆冇咩指標,人地波叔咁屎都做到3司啦

竟然會有人以為政府工既pro grade係最top既月薪

冇bonus commission 14月糧 不明收入

最高首長級都係20幾萬

仲未做到星球人、月球人

Entry Level 邊有 25-30k

利申: 中環返工 consultant

Climate Change and Sustainability Services EY 其實依D係做咩?

Envr 三大ug fresh grad睇完啲comment都知無望
只係覺得揀左envr major好
唸住過幾年會有發展潛力
點知香港環保發展到2018都咁頹
行頭窄到仆街
仲要唔係讀PhD master個啲
真係轉行算

聽日考完先算啦，咁快討論前景

所以SCI MAJOR就狗沖入政府
因為搵工都好難下

轉左行啦。
香港做環保真係屎都冇得食。。
prof grad又考唔到。
剩知道aepo 好多內定(trainee programme, 皇家軍, 大consultant) 仲要計埋d海龜三大精英高學曆多經驗人士。考左一次就放棄了。

每晚OT到 9點先走是常識

老老豆豆其實依類business firm嘅environmental consultant/環保主任係做啲咩

我都係envs 出身 但grad左都唔知佢地係實質有啲咩做
瘋狂做eia?

入門級-衞生督察
普通級-環保督察

我已經唔係讀Envs 係envr management個啲
但出黎人工又唔會點升行頭又窄
都唔知等多幾多年香港環保先會起飛
所以轉番去business
黎緊做MNC

有邊間好做,介紹下

點解大consultant入去叫內定嘅？

陪跑揮手區

實際即係做啲咩
睇住間公司用幾多紙幾多電？

去緊陪跑

一間房39人

聽到有人話 r 座考 有無咁多人

我Y

寫好d

有無巴打到左？

咁撚多人爭幾個位

劑劑都係幾千人爭幾十個位咁上吓

有 我米九 帶cap帽 白色t 我黎

難到喊

易到
我仲早30分鐘走

Numerical reasoning 一條都唔識

得兩條定三條肯定岩

咁勁
腦筋急轉彎真係好難

考完就唔諗，勁多人考

最簡單嗰啲就識
有條係0,2,4,6,8,10既二次方再減一
有條係個百位數除十位數等於個位數之類

有次方咩？我計到嗰4定5條都唔係次方

啊我記得啦，99嗰條嘛，不過我唔係次方咁計

百位數除十位數等於個位數
屌點諗呀

今年難左好多
問埋啲tecnical野
Gaussian真係識撚

最後一part MC真係唔撚識
鳩撞

可以叫朋友壘埋心水轉考環境督察、衞生督察了

Pure maths好似有學過

呢條唔係讀過env/做緊撚識咩

相對嚟講個essay就簡單得多

已經唔記得呢條問乜 option有咩揀

有個option係乜撚lagrangian
屌佢，兩個都唔知係乜鳩

呢個post 係咪年年請人？

個污水廠係做咩 process

essay 大家識唔識
邊會諗到考uber

共享資源

仲要講合法性，似考JRE咁

physical , chemical同biological

成二千人考

唔係enhanced primary
不過最近改左sec 了

有咁多咩

其實唔只。。

Apt test好難

2000街外人+ ？內人

佢未必考返環保
上年考傳媒政府發放消息

都唔睇作文啦咁多人考
Apt test定生死

Gaussian冇讀真係唔會識 伏鳩人

9撞喳

唔計knowledge個部分
好似cre個份難啲咁

我做cre好多題推理推唔切

係咪全部係poly考，痴線兩點幾poly勁多人

聽講上年 2800人考收 80左右

成功率得約2.8%
好似仲低過EO

想問係咪apt test 肥左就唔睇作文

難過EO好正常
佢人工好過EO咁多

有冇巴絲知道大概幾時會有通知去下關？

check email 通常 星期5 12 點鐘

唔該巴打 我想知大概要等幾耐？

但幾耐之後 三個月?因為我未試過過第一關

之前三個月左右知有無interview
唔知今年會唔會快d

希望得

Essay都已經寫得唔好，更加唔洗講apt test
專心做返隻工程狗

Thanks清

去希望可以做到AEPO

我更希望自己得

我準備開始做第二篇文, 我隔離條友就寫撚完兩篇走左

不過POLY有間課室真係on99, 設計既人個腦真係裝屎, 佢張枱就係前面開出黎既, 收埋之後都係係前面, 結果就係當有人去厠所果時就成行都要企哂起身條友先出到去, 屌真係on9

好似係戲院咁

我見人跨過張野落去。

有冇考過或者現職巴絲知道大約隔幾耐通知有冇得interview 同幾時interview?

政府做野有幾快丫 最早都等3個月啦

push

有冇人收到email

邊有咁快 真定假

我估十一

真係唔會咁快

我有個 fd in 完一年後先收 offer
唔駛灰心住

都未開始in

唔係講今年果輪

應該讀science,, 都冇咩工比aepo好

好羨慕你地讀哂銀 engine 有得報名
文科狗冇得考

文科真心慘。除非做下老師。

理科OVERALL算最好1＿

社科都有得考

有幾可真係請
其實science唔係environmental都係陪咱跑

有幾可真係請
其實science唔係environmental都係陪跑[/quote]

係 不過都係只限civil / environmental engineering

讀environmental science
做緊civil工 :(
linkedin 見個個aepo都有master 一係就外國名牌大學畢業 :(

其實佢話要理科, 咁environmental management果D算唔算數?

Master 都係小兒科
好多都係dr 黎

等到頸都長呀

明明就係讀policy 果D 社科黎架wor

aco兄都有考？

名一個黎姐hehe勿認真

我識個fd以前係aco 考aepo有final

應該等多一個月我覺得。有冇上次有得in的人講下

咁勁
聽friend講做完aco考aepo會負分 :(

有冇人收到通知去interview？

未有咁快阿

有排都未有

一至兩個月la

有未阿

一個月la等多 太心急

環保署請人出名慢

打去問啦

有排呀。

12月先in，最快11月出email
利申：聽返黎

希望有

有成個月準備咁好？！

推到月尾或下個月 希望就有好消息

十月頭了~~~等~~~~

有interview email 喇

邊日in呀清？

會考啲咩

利申：未收倒

冇 係咪可以下次黎過

aepo係咪好撚難請人

收到 下下星期

佢係一次過出定分批

同問

勁呀ching

通常分批既, 呢D email有時係人手send出去架

以往一直都係分批

收唔到

未出哂信啦

不過都應該無我份
聽聞無master/ ug first hon可以唔洗諗

筆試ok 都有得in 既

疊埋心水等aco算

自己覺得ok 但可能成pat 屎

我ug second low有得in 唔洗咁絕望住

未收到

是咪會分批出架

今日上午有個 EPD 姐姐打比我話我做咩唔理佢地 5 月出果個 email 補交 SIS，叫我快 d send 比佢，勁好態度
希望有得 in la

收到既巴打個candidate no. 係咩， 我個都算前都未有

冇份

樓主好似報左幾次

無交SIS都有筆試？

做到AEPO即刻定期捐錢加捐血

係，我都唔知點解

多數讀環保, 有master,

因為環保係外國興d, 會有一堆外國名校的人一齊爭。同太小位

絕對唔係

你上Linkedin睇下多數AEPO既profile

睇番個list就會知請嘅人有幾雜
唔信咪自己去讀環境
phy bio building乜柒都有
eng仲cover埋所有科咁濟

有電話要補交資料，係咪姐係有機in？

有email啦

interview係咪都係會問啲on9環保嘢？

考到嘅話呢個冬天屋企唔開冷氣

哎笠環保♻️

想問下去到幾多號number?

岩岩收到？

上次問我有幾多個堆填區同污水處理廠
屌拿星答唔到

啲考官個個都係屎忽鬼

點講

問過咩

收到email既巴打candidate no.大概係幾多號？

係咁F5個email都未收到
:(
可能今次真係無份

你唔係做緊sco啦咩？

派到800未

如果我入到 我係m記擺返圍請大家食

我都收到電話
叫我補交transcript

點解你地會冇交😨

其實個陣佢講要咩我已經唔記得
同埋未grad

要補交=有得in?

剛剛才grad

琴日收到email

未必啦

這些機會不是屬於我的

加埋做善事加戒丁加戒AV

連email （車尾）燈都未見到

有冇手足知道每年平均有幾多成人有得 interview?

不如你問

我覺得係，利申琴晚保完今日收到 invitation

想問有無fresh grad 收到email

唉... 注定陪跑
其實好唔好做

幾時in? 2weeks / one month later? Thanks!

我check 番email
我係有交當時最updated transcript
不過個陣未grad

唔知出哂email未呢

今日跌1000點 邊有心情做野

今日有無人收到email?

First hon 乎？

sec low

咁犀利？！

等呀~~~~~~~

出左幾日 都冇收到

hi~~~~~

咁多位早晨
祝在座各位今日都收到email~~

做緊aco?

唔係
岩岩grad咋我

你呢?

寫文達標就得

really?

做文職都係

你係咪返工無咩野做
我今日又係鳩hea全日

我最早夜晚9點收工

哇, 但你而家已經開緊工啦?

按道理係咪今日最後收通知?

利申 英文姓 Y字頭

好似多數跟application number派架~

你打去問下派到幾時

請問咩係by batch?

分批派

收到嘅巴打幾時in?

巴打編號大概幾多?

14xx是咪有排

有無人試過調時間

我都係06XX 尋日補交完資料
今日收email, 10月底考

比埋證明同佢講應該有得傾

+1
7xx here

排一千尾的到時搞到12月頭先有得in

會in過千人嗎

其實總共有幾多人報

尋日有人打黎叫我補文件
係咪即係得左

如果真係根英文姓氏排的話我估有千八人

利申 Y字 17XX

我交完就有得in

唔係跟報名次序排的？

10xx未冇email

有冇1xxx既人收到信

無email. 近期apply 既政府工都無消息
近排真係頹到, 失雲 send 錯隔離post.

樓主你收到email未

我都係星期四晚補交但重未收到email 師兄考生編號幾多？

我17xx

收唔收到風請幾多人？

60

唔洗咁擔心住，我4xx

Written exam candidate no.

14xx都未收到

17xx 都未收到la

頭100個啲係唔係冇就應該要砍掉重練

candidate no. 三千幾如果有係咪都11月中先in
好想快啲辭咗依家份閪工

我唔記得左個candidate no 又搵唔返封信

唔是14xx先過17xx咩

Supposedly

有無講係按考生編號定成績分batch派？

睇返上星期收到的好多係7xx內, 有排先到我地呢D一千的, 真係擔心黎都無用
等到後過你的收到而你無先擔心

有無人今日已經收到啦?

巴打，到你正式入職可能係係一年後既事 轉定工都得

still no interview

如果no.過千收到email既 跪求留comment
等我好死左條心

邊度有得睇自己number

me too bro :(

封信有寫個candidate number

有冇現職講下呢份工既workload 同大概job duties 係點

唔見左

柒少少就打去問

媽啊

有無人編號2XXX收到email？

利申未收到

會唔會試打去問 咁樣係咪代表冇

年青人陪跑多幾年 比d 老屎忽入左先

已經派到千幾

千幾呀清？

想問candidate number係咪應該係跟online application既次序，越早申請號碼越細？

應該係

無左封信 得online application number lol

嗚啊

你online application number 幾多

唔知喎 唔係睇封信咩 我9xx

我封信考完就掉左haha

我打左去問candidate number, 好似無咩野, 條友都係照check

Ching 收唔收到風派完未

不如打去問下派哂未

之前有ching打過去話會派到十一月, 我諗再問個結果都係一樣架喇sosad

啱啱收到

Candidate No. 9xx

師兄幾時in?

收到interview通知啦

幾號考生號碼

10xx

molamola

08XX 收到INTERVIEW EMAIL了

Really 同問

你姓咩

複性 A字頭

10月尾in

竟然無我份，我大大話話有幾十tb av喎，好適合做依份工

有冇人已經in左

今日有無人收到信？

今日剛剛收到email no.1xxx 11月 in

1000-1999

17xx收到

今日出得咁快既，咁快到17xx

Passed

係咪真係17xx收到

17xx邊日考

今日都收到 14xx

邊日考 。

唔知總考生有幾多呢

11月5號個個禮拜

你係17xx頭定尾

呢邊最大number的考生係幾多
想大約預下午

而家我都擔心

20xx 收到

已經出到2千 咁你幾號見

Molamola

大家諗住點預備

你呢

收皮
大家加油

17xx
收到 in過一次。好撚難仲要比人串
今次dklm

難到hihi
一路做一路吊

今日有無人收到email？

自介係咪都係基本一分鐘？

今日都收唔到是咪完

二千頭今日收到

睇咩board

今日打去問佢話未出曬interview
但我candidate number係 000x
會唔會已經無喇 :(

我01xx已經無

有冇人已經in左？

今日派到幾號？

21xx收到

Total有幾多round

聽日開始係咪有人in？

師兄現職？

巴打係recruitment board?

又要等一年了

有無巴絲in左

有無人今日收到email

聽日開始in係咪即係已經派晒interview

其實出通知過左cad no.的係咪已經無望

唔會啦，假設有3個board，每個board一日in 10個，一日咪最多30人，一個月咪最多6xx人

竟然好多人無黎

但係師兄，理論上所有人都scheduled左interview既時間嘛，咁無黎嗰啲應該都scheduled左時間，唔會突然臨時補上，所以應該都係一個月in 6xx人架

有錯請糾正

咁如果唔in的會否搵返D唔係shortlisted 的補上?

不過就算有人唔黎，競爭都相當激烈

屌你大哂鬼 溫書溫上腦

應該都廿幾個爭一個位

今日有無人收到email

屌你唔in又apply

撞咗公司活動去唔到in...
不過本身讀socsci都係陪跑

soc sci直頭唔係理科 你係咪入錯post

讀過policy, environmental management嗰啲
諗住試吓報睇吓得唔得
點知佢又俾我考

但係都有得in
利申：社科

咩又咩社科

地理

Written之前已經screen左啦

咁撚多人爭

唔係啊。係有大同舊年已入
佢話好多位都係留左比佢地。。

今日有無人收email

我都係啊屌 聽日準備俾人問到口啞啞了

絲係咪fg?

17grad 啱啱都轉咗去政府

岩岩收到email了

清你幾號冧巴？

都係啱啱收到

收到既巴絲，你地考生編號係幾多？

以幾號number

你地全部都好似好後生，比較之下我差唔多三張野先考好似好白痴

有相關經驗？

又無話著唔著數既，大家都係in前約2星期收到email

不過唔好透露太多interview內容就對大家都好

唔係遲in先唔著數咩
頭果批都揀晒人

正常遲in先慘

有無人知派晒email未呀？

點解

有無人呢兩日有email

係咪已經派晒

應該要再有人唔嚟in先有

下會有補上咩

清你有無呀

清你有無email呀

有阿 二星期後

咁多人in 又請咁少 好驚

知道請幾多？

咁本身專業職系個要求一定係高
如果真係咁容易搵到適合嘅人
就唔洗咁快又開過招聘

我想問下，今年有無人，係無讀過任何env 科目，或者無任何env 相關工作經驗而又有得in架？

In完 預左收皮。個Board 撚到喊出黎
In成個幾月 成千人in啦 但剩請得果幾十個
問過現職 感覺上好多內定入左線
其他人剩做下樣
唉。。都唔輪到我 算數

應該冇成千個咁多？
我 in 果時見黎黎去去都係得一個 board，
但樓上班巴打話有三個

我果時3個

有成個幾月咁長？

前日先Call到3xxx

😂 我同事In另一間 好似都係附近

即係問得好難 快快趣趕你走咁款？

2xxx 收唔到interview email 係咪冇望了

真係好多人in

我覺得自己都無咩機會了

有冇講幾時出結果

In完無問到..呢d post 個interview duration 又咁長.. 可能要半年😵

想請問巴打作文係咪寫左好多， 定好似佢講咁 around 400 字

中英都係四百左右

真係好多人in
都似十幾人搶一個位

問左 下年2月

都算快wor一次過請哂 同公佈你落選？

淨係問左如果successful 係2月咋

明白。多謝你

即係我衰mc 啦

作文唔係單純睇字數.. 仲有內容的

跟開epd 做野 應該唔差得去邊

都叫貼中題
我個日枝鉛筆 做做下斷左
應該所有原子筆都scan 唔到 answer

應該唔關事 利申 用原子筆mc 有得in

你解開左我心結

做邊行會跟epd做野

屌真係好想做 下年努力

我已經唔記得自己寫左咩

下

in 你之前夾埋係file
大概睇你寫左咩再問你問題
唔係做改卷個個

OMG

問返篇文既內容？

gaussian plumb

收唔到interview,唯有睇你地討論

Interview有問呢個？

嘿仲未有email皮已收

問得咁technical

話哂都Pro Grade，唔同EO，ACO果D

都係請master多

現職都70%啦

30%係PHD?

比d信心自己

等到2月

我得Degree
仲要冇做過環保
Technical一啲都唔識
收得皮

下你冇做過 佢問你technical野？！

有啲想in hi聽講都差不多人工

點會差唔多
EPO係專業職系
當無得升都去到pt 44

聽朋友講hi好似幾惡做，aepo同 hi比會唔會workload會唔會仲多

兩邊workload都重

淨係專業職系呢個名都J死

有冇清仲收到interview

應該冇啦掛

前日IN左, 都問得幾CHUR下..

建議真係準備多D先好去見

全程問書 9 up 環節

利申: fresh grad

佢一問TECH野我基本上唔識, 之後我9UP 其他TERMS 佢再問, 隔硬吹左半個鐘

我完全無technical 野

咁好?

所以全部答案都可以9吹

我就真係比佢問晒咁多個STREAM的野 囧

我都係問曬
但係問得好general

我係問哂咁多stream, 有technical/政策/問事 好廣

咁應該個個都差唔多 不過佢問TECHNICAL野有D我吹都吹唔到我直接話唔識就跳左去問其他

咁問書問啲咩

我答到少少既.. 不過佢問個數要好準咁答到，我只應講到個約數...

無喇 你講到咁上下佢就越問越仔細

會唔會chur到你盡 問到你唔識答為止？

呢個一定會啦 唔洗講

答到少少已經好勁

general係好定唔好？
感覺雖然講到 但突出唔到自己

我都覺
其實fg is表示由頭都尾都唔expect 有機

老老實實 fg你有得見已經贏左好多人 你應該實力唔差 係需要更多準備

其實prep 個陣都無咩directions
In個陣都係將咁多年功力有咩就up曬出黎

咁你讀書果時教的都幾有用。我讀書果d對考呢份工冇咩用 都係由零開始睇個網學

不過對呢行有興趣 所以報？

本身對環保有興趣。而呢份工亦都係有極好前途。。。考到基本上做到top5%打工仔。。（人工

你讀環保，fg想做/做緊咩工

想做同本科有關
做緊咩就唔自爆啦
不過就同自己讀嘅野完全關係又無興趣
純粹同事好好

HI 係officer grade , epo 係professional grade. 系有吾同。但兩個post 都是官位, 可以升到point 49 甚至AD.
所以讀理科的，這兩個位算是最好了。
當然如果有能力和想要挑戰性的，可以考紀律部隊幫辦或AO, EO or AIO

Sorry想問下HI係咩

衛生督察

咁如果HI易啲入 入咗去先再internal tran去aepo都好

我讀果科入唔到HI

呢個post幾耐會請一次？
我miss咗今round

邊有咁理想 。。

入到HI仲邊得閒去考工

永別，可一不可再。。即使有下次請都唔會請咁多。。

今次好似請幾十個
Pro grade好少請咁多人

清，知唔知幾十個即係約數係幾多？

仲要個post唔係年年請人

唔知邊到睇過
已經唔記得

HI昇到AD? are you sure

fking sure

其實喺政府架構上，只有officer 及 professional grade 可以升到首長級，沒有什麼出奇。

夠後生入 一定上到ad 啦

EPO升SEPO已經唔係時間解決到嘅問題
唔好話再升上去

冇Dr. 升鬼sepo
一係人緣好

hi又好aepo又好 入到再諗啦

ching有考HI？

有呀 考左三次都入唔到

咁你做緊咩

Is that a must?

紮鐵

今個星期in
個網咁撚多野睇嘅

直接放棄啦

今個星期係咪Last啦？

靠睇個網真係冇乜用，又問你 Law CapXXX，又問你 engineering model，又問政策，又有歷史世界時事。本身冇底既係差好遠

係咪睇環境保護署個網？

略略睇下算了
溫返有學過又有關嘅野仲好

最緊要熟架構

有無俾人問副署長既名？

有 答唔到

下屌會問架

你做開果行？？

我俾人問左舉報熱線

問署長好似好d bor。副。。 在職都未必識la

下 點解問呢d 其實係味收夠人 開始問難野搞人

仲會唔會派interview先

咁多個副署長，如果唔係自己大佬都未必識啦

最後係3千幾？ 我之前打電話，對方好似話interview 會派到11月底，到時收唔到電話再打黎問
利申：6XX 上星期in完了

派到十一月底 即係in到十二月中
十月尾至十二月中 in咁多人

想問Interview 可以考咩technical嘢？

利申：非 Science Degree

撚狗

No, 工作無關

咁。。都幾難 你冇做過問model

屌真係問DD

DD?

Deputy Director

有無過來人分享下十題要答中幾題先有機

同學in 完 比eo問曬成個epd n bureau 架構。。連部門的總部地址都問埋

係咪左邊最入果個board

有好多個board 咩

咁計法姐係3千幾人筆試篩剩四百幾人面試？

筆試三千幾人又唔算多喎

其實各位in左既大大，可以等in完曬先係呢度分享面試既題目，因為始終未in完，對先in既考生未必公平

k幾時見完真心問

killer board? 我個邊吹水咋喎

Not modelling

我問得太deep 根本溫左都唔會留意到 但番去一check 就會即刻明白個答案

in到月尾 有排等

個EO靚女嗎

冇EO喎

噢噢

秘書姐姐咪係EO

個秘書姐姐有問我喎

咁奇怪

你啱

唔係咁先正常咩

門口轉左到尾

必需好好獎勵你呀

其實幾nice

[url]即係得唔得都有通知？[/url]

Agree 真係唔會識答

咁好 我勁chur wo
去到最尾仲問多我一次

一日點只見十個呀

成三間房 一日應該30-40人見

一個月都600-800人咁上下

咁應該會見過千人😭😭

你仲未考？:

未
所以咪話有排in
但請咁少人 預被撚狗

幾多號cand no.?

我 19xx 早過你wo ching

你或者佢 調左時間？

考左

有無 Ching 今日見?

你今日？

一齊

考完上來講兩句

How?

係lor

準備俾人問到口啞啞

幾時考

一陣

考完？

輕輕一推

等～～～～

好多都in得簡單 真係唔知佢想請啲咩人

係..

How abt your board?

有冇問你點炒牛熊

？？？

[Member] same. 但答唔到[/member]

有
我同個P講 你比我入
我教你羊到傻

有牌Civil Eng有冇優勢？
依家先放飛機會唔會blacklist

每年都好多人放 冇事的
有牌私人做唔係高好多咩

有牌Civil就報Engineer啦

In曬未

好問題 推一推

Mon 緊post個aco唔該答下

禮貌d lA

我有朋友21 in

In 咗成個月

咩都假 最緊要有offer

剩係有account 嘅連登仔都咁多人in

連登仔個個都咁撚勁

計埋CD-ROM真係不得了

in得嘅都多後生，多連登仔/妹，唔出奇

數字應該嚴重低估

應該無喎，我大公司係唔計contractor喎

LM開2

engine黎講一定consultant最多人報

係啦，其他部門都係請consultant多，做緊contractor既都應該心裡明白點解

咁多猛人，點夠你地玩

16年申請人數2817 成功取錄人數88 今年有咁多offer就好啦

今年3xxx都有人

原來你有報AEPO

唔係6xxx申請人咩

2011 考過一次AEPO, 非3大， 爛鬼IVE/OU Environmental Science Master, A字大行consultant 做左10年， CRE all pass, 爛做空氣/廢物處理/土地污染，主力做 政府環保署工務油公司地產商有大量job reference，環保署大Sir 都睇好我，結果一直殺入Final In 力戰五個SEPO，唔收，之後轉埋行

讀非3大都有機會，但非Engine 無得跟scheme 無牌囉好蝕底，有想過去美國考Environmental Professional Licence

邊度睇到？

咁你覺得自己衰咩

CSRADAR